B站連天使降臨呢套咁熱血嘅卡通都封埋，中共我屌你老母呀！！！

我風紀委員長在此號召動物台各司機關有B站大會員嘅朋友以後咪撚續呢個垃圾網

係

多謝木爺幫手反呢個垃圾政權

喵內

哭了

號召全中國毒撚一齊反抗

有第一次就會有第二次，以後B站唔會再有難民番

禾愛牙久

小櫻都冇禁

終將成為你 冇左

咁你躝

俺妹下架

約炮可以上到

😙😙😙十卜 ching

操你媽

又點

佢貼吧吧主 共產黨啲人黎 又點會同你作反